山崎 定 東海堂？

同價位 battle

山崎！ 東海堂係美心黎

麵包 山崎
蛋糕 東海堂

依家d麵包已經係貴假野３０蚊都食唔飽

海天堂

雙層芝士孖寶係m記嚟

same

M記

A1

山崎麵包（日語：山﨑製パン，英語：Yamazaki Baking）是一家日資麵包店，自製麵包、西餅等，作一條龍經營。其日本總公司創業於1948年3月9日的日本市川市，而現在總部在東京。

東海堂高級麵包西餅專門店，簡稱東海堂，是香港一家售賣麵包及西餅的連鎖店，成立於1980年代，主攻中高檔市場。其總部現位於九龍西長沙灣長順街17號美心集團中心，廠房則於2012年元旦由長沙灣遷往大埔工業邨。東海堂近年積極在香港擴展市場，目前在香港擁有74間分店。
公司主要負責人之一是于文瑛，據悉她擁有東海堂約四分之一股份[來源請求]，其父于鏡波則是「香港建設」（前稱熊谷組）的創辦人，父女倆均是東海堂董事。於2008年3月被美心集團收購，原設有的積分計劃於年底終止及會員折扣亦至會籍到期日止。

完

山崎好甜喎

Panash

東海堂自從行偽日本路線之後就愈做愈高質
山崎就愈做愈摺

白朱丹麥條

麵包
蛋糕
山畸而加望落好頹好污糟咁
會比貴少少去a1

Yamasaki宜家D包全部都好硬乾，似隔夜包。

冇廚房o既麵包全部都係隔夜ga la

山崎

東海堂咪又係美心整
山崎咖啡包

朝早6點零運過黎架喎

屌 東海堂d野咪同美心西餅一樣都係長沙灣間工廠出